motherboard asus/msi一問

點解個個都推薦asus prime b360m-a
而冇人講msi b360m bazooka? (睇樣好似幾有型）
兩者有咩優劣？感謝各位高手解答